事實再次證明波台手足往往走得更前、睇得更遠

當大眾仲吹奏緊連狗 波台手足已經有先見之明屌緊

一向如